其實依個世界唔係男就女嫁啦

姐係拍拖已經有避忌 唔會特別同異性有太大既接觸
但朋友唔係男就女嫁啦
例如男朋友電腦唔掂
咁咪問下其他識既人囉 咁識it野既多數係男仔
唔明既時候 問得深入d又有問題既？
另外 一個識左差唔多一年既男朋友 難道會比得上識左7 8年既男仔fd？
點解啲仔可以屌啲女揾男仔fd 但同時啲仔自己又係會一個女知己嫁喎
但咁就唔屌得？

你個底好花？

唔花 但周圍多異性 有保持距離 但佢永遠唔信

咁調返轉頭你男朋友約其他女仔朋友出街你得唔得先？

我得呀 就係因為我信得過佢 我先放心佢去
同埋我相信佢有分寸
就算佢同女仔有wts 我都ok 因為信任
一段關係 最緊要係信任
我信佢 但佢永遠唔信

我電話igfb個啲都唔會check佢

好女友

姐係串啲講 咁多男仔埋身 我控制唔到的
已經唔覆唔理 但依然有 我可以點先 已經講明有男朋友
帶定頭盔先 唔係曬命